乖乖地留系屋企，唔系政府會藉詞取消選舉

呢幾個星期唔好行山 唔好去沙灘 避免出街食飯，武肺大爆既話政府可以堂而皇之取消選舉。

佢取消根本唔洗合理理由

而家呢個政府做咩撚都唔洗合理理由

On9

吓 取唔取消係政治因素 唔係民生

樓主係咪on9

因為防疫取消選舉，其他國家唔會有理據制裁。就算政府使橫手最後無得選，都一定要逼到習近平有甘樣衰得甘樣衰。

做咩鬧我